DSE如期開考

文憑試計劃於4月24日開考，考評局要求考生於每個考試日自行量度體溫，並填寫健康申報表，虛報者可被取消考試資格。

考評局又提醒，如考生於考試日正接受強制檢疫，則不應赴考。進入考場時應配戴口罩，休息時間不應與人交談。

相關報導：

#香港新聞

屌我hea左幾日

正常呀得13單回落晒

到24號應該0單啦

之後出現考試群組

如考生於考試日正接受強制檢疫，則不應赴考 ?

考dse都可以hea你都唔想讀架啦
有咩所謂